有關Miss Pun既事已經開左幾個Po

係時候完啦
食夠花生，走啦
好嗎

唔走

呢個都係

7咩21姐
擺明兩隻電子雞比較重要
香港人 食雞

入去倒數好過啦
分享 - 2126287 ［即時討論］三峽大壩倒數直播區

#1 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

係囉
而家你又開多個

要完結
唔完美可接受

大家以後唔好似佢地咁七就得
遇到騷擾記得唔好理

你又開多咗一個 你話你係咪戇鳩
定pr?

大家都搵到新玩法對付pr
就係入去洗板狂貼支那負面大新聞

5毛已成condom

[唐娟已成condom]解放軍女諜走出領館就逮 疑中國棄卒保車

核彈消息: 支那註美國候斯頓大使館好可能跟早前美國騷亂有關

sorry囉

係囉 咁就要再開post叫人唔好再開post

駁唔到